In questo spazio verranno posti tutti i miei testi scritti in *markdown*, molto semplicemente. Sono testi piuttosto retrò, che in qualche modo ripropongono le istanze innovative, libertarie e leggermente anarchiche o anarcoidi del primissimo web. Il progetto è indirettamente ispirato al sito [TEXTFILES.COM](http://www.textfiles.com/) e ai suoi argomenti.